伍淑清:青年上街因教局推國民教育不力

美心集團創辦人長女伍淑清再次接受內地媒體訪問，指香港目前局勢與國民教育不足有關，年青人及家長欠缺對中國認識，部分人更有反中思想。

伍淑清接受中國環球電視網(CGTN)訪問時表示，自回歸後，教育局似乎很離地，好像不知道香港已成為中國的一部分，亦無意去推動國民教育，她認為應該鼓勵幼稚園、小學官校教導學生香港是中國一部分，以認同自己是中國人。

她又指香港家長沒有教導子女正確觀念，本身對中國認識不足，即使社會暴動，家長不會怪責子女，反而怪罪政府、警方。

她稱，香港年輕人對中國是沒有任何情感的，而有些課本內容及部分教師竟然是反中，成了今日的局面，認為中央政應認識如何有效用地與港人溝通。

認同自己係中國人？

唔好意思，我係加拿大人

2008年香港夠無國民教育啦

收聲喇八婆

Patriotism is the last refuge of a scoundrel.

又出黎9UP

快啲落地獄啦妖婦

呢條老女人，仲咩咁多野講，佢又無小朋友！

佢好似最近拎左個2019傑出香港人獎定唔知乜能野

佢係咪好憎另一房人姐

伍淑清唔死係因為唔識趁地淋

係呀
支持加強國民教育
搞多d

又話放棄，又咁多嘢講，好撚煩

雨傘之後又係話國民教育唔夠
結果

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

廢老都無國民教育啦

下次唔該講直接d，係洗腦唔夠

不如直接裝修伍淑青

直搗黃龍，裝修「香港各界婦女聯合協進會」

咪鬼理條癲婆啦
條友狗線架

原來茂名都無國民教育